唔好再discuss d 垃圾撐警集會

如題，你預左社會上係有廢老嘅存在，你改變唔到佢地㗎啦
好好plan 下聽日好過

push

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

discuss

傻熊的秘密
#263618

我一早睇左，你可以告佢地，但係咪plan 下一步重要d? 可以同步進行ga wor, 而家距離聽日得返半日ja !

佢地明知少人都搞集會,就係為左辣着你地，唔通為左同你鬥多人？唔好俾佢地spin

可以同步進行
同步discuss plan 下一步
同步discuss 垃圾撐警集會

睇下熱門全部係乜野post? 聽日部署果d 去晒邊？